3小時$1000愛國遊行 60人上當：車費都蝕埋

年年遊行，都有不少愛國團體出錢出力「請人扮遊行」，今年亦不例外，8日前(23日)就有網友在LIHKG討論區的出post稱「遊行有錢收」，「七一愛國遊行，1,000蚊但淨係去3個鐘，可以戴口罩」，火速引起不少網民興趣。為了加強說服力，該網友更強調「2點至5點，可以戴口罩同黑超，有意者留低tg(手機app：Telegram)，名額有限。另外廢事有佔中黃屍玩野/記者放蛇，加左你之後會再double confirm，唔信就算！」

中午1時半起，《蘋果》記者在天后站對出的維園入口，已發現一班青少年陸續抵達，其後聚集的人愈來愈多，高峰期達60人，當中不乏少女和大媽，但以青年人數較多，雖然未見有人戴口罩，但有人戴帽或黑超，全部人都一身便服，再配上波鞋，已做好遊行3小時的準備。惟最終眾人呆等2小時，出post的搞手仍未現身。

其間陸續有參加者鼓譟及不滿道「等咗一個幾鐘，都唔出現，有無搞錯……」、「叫得廢青，都知流啦」，當中更有參加者是特意由屯門出來，無奈表示「車費都蝕埋」。其中一名青年阿Mark稱，該名搞手自稱「fai Ching」(即廢青)，他日前在LIHKG討論區看到post，遂連同家人及朋友共6人報名，他笑言：「3小時就有1,000元非常筍！」惟等了2小時，搞手仍未現身，他邊看手邊說：「佢一直上線，但只讀不回。」

阿Mark最後感到被騙，遂拉隊離開。自言政治中立的他坦言，自己是首次參加「收錢遊行」，只要有錢，不論黃絲藍絲都會參加，而日後亦會繼續參加，但會小心選擇，不再隨意參加網上的號召。事後，該名搞手在Telegram群組向參加者表示：「鑒於現場形勢對愛國活動十分不利，四周環境受到不同劫力嚴密鹽(監)控，為免參加者遇上混亂，現宣布活動取消。」

笑死

阿mark出嚟揮揮手？

廢青又得1分

後生細仔要咁樣搵錢 睇下你地幾賤

唔知有冇相認

為個小小錢做狗
賤過地底泥

「我係xxx,巴打你叫咩名啊？」
「咦，你就係xxx啊！真人一啲都唔毒啵」

貪錢唔緊要 但咪撚咁蠢啦屌

可喜可賀

個時見咁多人開post玩
以為冇人會信
點知...

引哂班垃圾出黎

證明俄國假新聞真的影響美國大選

你明明都係其中一個

Well done

班人好似都有共通點

戇鳩仔

有上連登

又撚狗

連登人

勁多MK仔

10月1 到時我做搞手

少女呢

政治中立

1000蚊已然買起佢地人格啦

少女???

333蚊1個鐘炸

well done

班蠢閪MK仔
熱唔熱死你地呀

班呀伯次次遊行都成功
你班廢青以後有咩資格笑佢地廢😂

抵死

真係有人信

蠢撚到

愛國錢咁易賺既咩
唔係自己友/熟人介紹
邊輪到你

連登仔成功幫共狗洗白

以後班廢老可以大大聲話派錢遊行係假

ching，吾巧bin 我地c ok？

成班傻鳩

五毛唔敢入來講野

城大正shitty

Search佢d post睇 條友真係乞衣黎

笑撚死
撚狗咁撚班垃圾，做得好

又可以撚狗

咁都呃到60個傻仔
樹大有枯枝...

好彩我有錢收

真係好低賤
抵啦 後生細仔有氣有力搵份pt返下仲好啦

屌你
睇標題以為假新聞

有錢收收唔到錢果班唔諗下自己咩問題？？會唔會個樣太似d智障人士

留tg果d乞兒入黎講兩句啦

有冇人可以提供個幾條撚樣既會員編號

真係有人中伏

做到野 好波

有冇咁撚蠢,一千蚊三個鍾私底下揾自己友做,三五識七會益你地班柒頭皮

又有排笑

冇成本又可以玩野